疑似葉虎出現係RTHK最新鏗鏘集?!

鏗鏘集：721元朗黑夜

2:09 當中派口罩既人相當似葉虎,大家有無多D佢既相, 認一認係咪佢
出現片段好短,不能確定是否屬實,請大家搵多D證據

推!

推

WTF

wow

手動轉
//（背左佢 20-14-228-22）
先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。//

黃圈人士？

我個人覺得似

對比this

推吖

香港人真係痴線！

驟眼睇的確係有幾分相似，但太蒙唔敢肯定
推比rthk睇

中間坐係到嗰個
攝於2018年7月

wtf 真係有幾分相似

有d似

agree, 推比RTHK睇

呢張睇又無咁似，段片果個好似後生啲

more photos

我冇野講

真係有啲似

依張相夠高清
應該有份？屌個個大陸頭都一樣咁好難認
google search 中聯辦新界工作部 新春酒會
好多相

不過可以一次過睇埋其他人
搞得元朗都應該係新界部架啦

Push

push

Fb search 葉虎 有好多大頭

斷正！

推

依張咩時候影

2018年酒會

叫港台睇清楚cctv片有無大頭and有無佢架車

係有啲似 都係帶眼鏡 嘴突突

應該2字下面嗰個

大家冷靜啲
呢啲好易炒車
一炒車之前可以鋤葉虎單嘢就冇人信
佢要親自落場派口罩唔會掛？

嘩屌

咁講又岩

諗都諗到啦
會唔會有幕後大佬
拋頭露面 仲要做下人 派口罩
個POST水份高

講真呢個豆潤咁細嘅樣仲難證明過之前個架車
除非你有zoom in大頭
我地需要更多有力證據
唔好膠化葉虎件事！

建議各位偵探出翻去查之前個單！

樓主搵到zoom in 更清淅版先再post上黎

好撚似 似到呢...成個柒頭對比之下成了餅印

請各位善用起底功能。

GE8427?定係8527？

支那人做野手法係咁粗糙
佢地係無常識架
因為支那入面佢地做咩都得，邊個講就拉邊個
你睇中興單野就知佢地幾戇鳩

中共最怕 你講
佢破壞一國兩制 參與香港事務
呢次仲要CALL 黑社會
有 常識少少 都要知保密啦
點會拋頭露面
係得何妖咁傻 9

我都認得呢條撚樣

Push
大陸啲柒頭最撚易認

推一推先

同意有機會炒車, 希望推比RTHK睇多次D CCTV

cls

岩
我真係唔撚信

但我信之前葉虎架車件事

唔可以畀人膠化之前葉虎單野！！

佢出現同班鄉黑開會我覺得正常
但派口罩呢啲低等工作喎

facebook del 7分鐘有解釋未？

好似未

link :

2017-10-20

雖然希望喺真嘅，但無咩可能喺真

好係中一條元朗西打緊時嘅片見過佢，佢冇打人，行行企企咁

推到置頂

要高清啲先認到

推你
啲分化po由佢地沉啦，成個熱門都係分化po

名偵探連登仔

係又點
香港人都捉唔到佢架啦

而家警察宣佈自己同黑社會有緊密合作
香港人都吹佢地唔脹

元朗之虎

記者 記者

似

人手置頂

似喎

save 個copy 先

有冇rthk 既工作人員 mon 緊post，你地有詳細既cctv，又有source 可以fact check，希望你地快d 做野

推，唔可以俾佢沉！！！！！！！

呢單野 起撚錯底 咁可能錯殺一個黑社會份子
但如果真係撞中 中聯辦計劃恐襲就證據100％ confirm
呢樣野好撚大件事 係核彈黎

唔好理 一定要追落去

哇
堅似wo

rthk 記者

如果confirm 真係好大件事

係佢啦

最緊要推上去 決定性證據係港台身上 要比港台睇到

何妖握哂手都有人信唔關佢事啦，其實唔出奇，葉虎點會估到有香港人認到佢重要車都爆埋。咁當然而家係要搵更多證據

咁岩一個證據就話姐
依家3 個證據wow （新界部副部長，車上面既武器，派口罩）
所以一定要死咬

.

個m額似

天網恢恢 疏而不漏

屌你老母 推呢個post 啦

....

我相信就算大家係其他野有分岐都好
咬中聯辦一定冇分岐
大家一齊推呢個post

推！！！！！！

當日紅媒咁大反應，空穴來風未必無因

Push，追究到底

我覺得呢幾日冇理由咁多分化post
洗走左好多葉虎

背緊

rthk 員工 快d 黎

重大突破

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

。

係有少少似既

就係以為識玩法律，先咁沙pop 去震軍心（只要唔落手打吹唔漲，但架車百密一疏

呢個情況冇需要去驚捉錯人
白衫你估本身係好人？

推死你

等fact check, 側面好易認錯人

rthk 應該有多d cctv 片可比對

pushhhh

仆街而家根本冷處理緊呢單野

推 真係似 backup啲片先

各位, 對唔住我覺得炒左車, 條友可能係由2:05開始出現既果位著Aape tee,手拎一盒野同著黑色Nike鞋既吸煙男人
而葉虎係地中海既,但CCTV 中既人頭髮健康, 加上派口罩既人心口個logo都似Aape, 衣服符合 2:05果個人

所以係到向大家say 個sorry, 炒左車

葉虎地中海圖

佢地中海唔係好明顯，最好有cctv 既背面confirm

推到佢仆街

始終依家公開既cctv 只有側面，如果港台睇到post 幫我地fact check 會好d
好過我地鳩估

我推測2:05 同2:09 係同一人, 而2:05個人無地中海

中聯辦 葉虎 徐步高 政棍 黑幫 黑警

推咗先

今鋪真係斷正...推上外媒佢就真係有排煩

求正面？

真係好似

港台

好波

又真係有d似

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

扮

你回錯人啦，搵番上面條炒車柒頭兄，順便幫我屌佢老母

隔離post有人講條片同原片比較短左11分鐘
其實係總共del左11分鐘
但7分鐘果度一野cut太明顯
仲有4分鐘唔知搵到未

push!

機會好大

黃圈條友著白衫 , 但根本唔似係「打手」
唔係打手 又著白衫 同班牛屎佬有交流
會係咩人 ?

得五百正評

推上去

升天南前來一推

推啊，超級重要

真係好似
雖然佢企埋幕前好可疑
但根本真定假都冇人拉白衣人驗明正身
好應該推出去

留意吓太陽穴附近頭髮，完全一模一樣

非撚常之似葉虎

推！

Wo diu

時

代

革

命

巴打咁眼利 我一陣都幫手睇

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

一定要推

推！！！！！！！！

基哥：冚家產！仲唔係你！？

嘩 真係好似葉虎囉！鄉黑會唔會搞附近商舖迫佢地delete cctv企圖隱瞞黑警又保護唔到市民！！！

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

全世界同我推番葉虎單野上去！！！

車牌TP8431, 起底組唔該

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

香港中聯辦新界工作部強烈譴責有關惡意謠言

8月5日齊罷工

嘩

咩黎

屌，終於發現新証據!?

Check 左先呀，炒車會錯晒方向

屌上面幾隻三毛係咁話驚炒車

依家咪查緊 佢地又係到轉移話題

pish

痴線磨擦力

我岩岩逐分鐘睇黎
0310HKT跳左去0314HKT
無左4分鐘

派口罩嗰條友？

係你啦

up

你見佢喺車放頂大陸帽就知
慣咗支Style 橫行霸道

push!!

係㗎啦～文宣整相整圖啦～

真相 已經迫近

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

(20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

有冇人睇到個車牌
check下係咪葉虎既？

大家一齊試下將成集所有車牌搵出黎check
睇下有冇線索

前面架中港牌黑色車
睇唔清

維持一下

口罩

係好似

推到港台睇
一定睇得真

話查就係要fc，只有三毛先會咁驚要想撳住。
希望之前港台問人睇時已有backup，片入面只係cctv部份，當時可能仲未為意葉虎，所有冇留意，依家見到疑似人物，即係其他cctv有機會拍到清楚正面，又或者果架車出現。
可能班黑社會知道已經去想攞晒啲cctv。

一定要back up!
如何港台記者見到呢個post
麻煩你諗方法keep,低原片

因為搞大左件事肯定滅無聲

我地唔係法庭，唔需要行無罪推定
我地要做既就係煲大佢

快D搵左邊面既相

召喚RTHK 記者

白衫葉虎=白虎?!

個樣好好好好好似

多啲share牙條片出去

咁都無人follow up
又冷處理!!?

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

Push 查落去

完冇野講

屌你唔好俾佢沉

前面做乜咁緊張話唔係

推爆佢

派口罩O個條撚樣

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

頂帽 上面勁過狗仔委任証叫雞

推 繼續查

推
推出國際

推到有國際媒體大力報導

大大力

Pish

正經post冇人理

推出國際

pish
推去國際

重要po無人理

唔好比佢沉

好多貼都見到你 仲有咩要幫手推

我想推葉虎d post
因為我覺得仲有野未查完

認同 推返哂上頂